有冇手足做唔切功課 溫唔切書

12月中考 乜都未準備
成個11月出晒街 完全冇心情讀書
等炒